垃圾車又炒車

狼隊呢球入得舒服到

Sorry波連防反都唔識破
執柒左佢啦

連狼隊都和唔到就降班啦

狼狗痛失兩分
垃圾車呢場負碌拎返一分

垃圾軌

廢到